#旺角 即將有圍捕行動

By

Pish

Be Water

推啊

推

封鎖線圍左近五百人
人人2k 了

多狗到叫救命，彌敦道每個路口至少3架犬車，所有鋪頭大部份已關

醒目應該集中攻穿一點
一係齊齊食單但唔比錢

班"WO WO"係旺角發周圍咬人....
朋友, 下次仍需努力, 快D番屋企涼個冷氣,
而家等佢地慢慢係旺角周圍發癲啦

咁你仲上連登唔死出去？

就係你啲撚屌推人出去死

票控哂一齊喺街行緊嘅人
政府都幾好賺 又可以進貢支那

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

條友毛，早block 左

塞爆法庭囉，我就一定唔交

我都係

又以為塞爆有用同埋係唔係個個都可以負擔/承受唔交嘅程序

有無live?

Be water push

See #23

Thanks bro

樓主幫手pin #23

之前就包四面告非法集結
依家就包四要出告票

Push

懶呀麻 出張告票同非法集結都係交數姐

唔抵
散一散夜小小再睇下點啦

PUSH

Be water!

克克克克克克克克克克克克克克克克克克克
克克克克克克克克克克克克克克克克克克克
克克克克克克克克克克克克克克警克克克克
克警警警警警警警警警警警警警警警克克克
克克克克警克克克克克克克克克克克克克克
克克克克警克克克克警警克克克克克克克克
克克克克警克克克克警克克克克克克克克克
克克克警警警警警克警克克克克克克克克克
克克克警克克克警克警克克克警克克克克克
克克克警克克克警克警警警警警警克克克克
克克警克警克警克克警克克克克克克克克克
克警克克警克警克克警克克克克克克克克克
克克克克克警克克克警克克克克克克克克克
克克克克克警克克克警克克克克警克克克克
克克克克警克克克克警克克克克警克克克克
克克克警克克克克克警克克克克警警克克克
克警警克克克克克克克警警警警警克克克克
克克克克克克克克克克克克克克克克克克克
克克克克克克克克克克克克克克克克克克克

暴徒快走！小心被拉

手足做野了
路己堵

龍翔道十幾架過緊

有冇諗過佢可能係moon po狗
無人出去佢哋又點收ot錢

老老豆豆係出都唔會呢個鐘數先出去啦
再者講過十萬九千次
又唔係有明確目標
喺條街遊蕩嘅活動根本就無用
仲要成條街都係狗先叫人出去？

有乜用，又唔係黎明行動

510 全面勇武士氣預演

又浪費個ac 單雞啦柒頭
比狗屌緊呀你老母

上晝班人唔係咁講：出咗去先啦！人多咪得囉！612都得點解今日唔得！

Show Blocked User - 太空空氣清新機

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

走了

金鐘交唔到數 唯有落旺角搞你

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)

【5.8 旺角即時| 警方截查多名市民 】

2120 多名防暴警員在豉油街及西洋菜街交界戒備，期間突然衝前並於荷李活商業中心對出拉起封鎖線，包圍並截查二十多名市民。

太子大量狗車

手足小心為上

入夜了，快散

S

防暴狗狂衝

深水埗出左至少10架 EU 私家車

Pu

車出晒旺角，其他區食野安全啲？

睇黎周圍都派緊支援去緊旺角

醒水

push

香港有18區

旺角食飯食唔過
成街都係癲狗
個個路口都有狗

黑狗唔想人地消費

其實日日各區都搞和你sing和你din
可以利用班狗攬炒

推，好多狗車喺太子道東去緊旺角

佢地唔會未知我地想玩乜，
佢地係想一齊攬炒，
連死黑警都合作

班狗根本唔驚爦炒
社會越亂 政權越依賴班狗

啲狗擺明目的係我地果2000蚊，想幫個濕鳩政府回血，點撚都好，各位注意安全！

（步兵哨冒死進諫）

佐敦油麻地都有狗車

乞兒狗

我番左屋企沖涼啦
你呢?

笑死左 聽連登姐鳩吹真係10條命都唔夠

你信?

所以我話你行街買餸真係買啲餸囉，
你信到時抗辯係講證據嘅，
咁你準備啲野唔使死，
又冇成本，啲餸返屋企都係食得

告咗你非法集結就一單過
罰2000長搵長有重有機會可以自已袋

Be Water!

其實佢明顯係貪方便唔拉你，
諗住2000 就赫到人，
其實對我地反而有利，
一來最多只係 2000，
二來如果全世界都唔交個法庭會唔會忙到死

冇信過，開埋post 屌
但好多人見有人吹雞就係咁推推推

只要吹下個地方就攬炒晒

只可以講一聲 唉
我都冇辦法
無大台就係咁亂

係人都上得係人都鳩吹得架喎
講左咁耐獨立思想假架？

走

所以不嬲都唔出

包圍網縮窄中，主要係彌敦道、西洋菜街與鼓油街兩邊，外圍20架狗車以上停泊+～7至8架狗衝巡外圈，朗豪一帶多白van唔知有無畜牲，大家真係小心啲，考慮轉陣/散去其他區/安全食肆食買玩啦，求下你地

基本上連登吹雞的都唔好出。
已經見證過太多比人水出去, 比人捉撚哂。
最好例子 : 理大

行到好攰，驚手足出事，好多細路仔細路女

某d仆街出完post水人出去消失埋啦

好驚手足出事所以係屋企睇直播

我知道連登唔係大台，所以我只能人力報哨
希望唔會被捉罰2000，好窮

啲狗根本就懶 唔想做咁多野
拉你返去又要煩
到時又要比你嘈住見律師
反正係咪都係要交差 出張告票就算鳩數
自己又可以做少啲野
我做狗嘅話都廢事煩啦

岩岩朋友話返去經過見到油麻地櫻桃樹公園附近好多防暴車同防暴落地

啱啱喺旺角，成條彌敦道排滿晒狗車

蘋果直播
網民發起多區周梓樂追悼會 旺角「開花」全條西洋菜南街封閉

出post個班人有冇出過街
下下都扮感性

手足們安全嗎

心水清

唔得啦，我無電走先，仲未食din

西洋菜南街大批市民被截查

又咬街坊交數

suck 同香城

be water

不嬲都泊果頭隨時轉入亞皆老街包圍

諗計走佬⋯⋯
各位小心

咁撚樣大包圍 再人人2千 咁不如日日去圍商場啦

好快賺曬d ot錢返黎

Hide Blocked User - 太空空氣清新機

似真街坊

根本今日發生得太急，成條街都係真街坊包括我自己，我都想食飯，間黃店排長龍

叫佢報哨GP

希望那500人唔洗被人告暴動之後坐十年

d人一面無奈，分分鐘咬錯藍絲

我想今晚有啲人成日掛住食花生，搞到圍捕成功..

那你老母

似真街坊多

其實條街嗰陣真係好多路人行緊

五毛狗

希望你冚家剷 無ㄧ倖免

咁惡都有

你地唔係要攬炒咩
今日見到立法會咁
唔係應該幾開心咩

其實重點唔係拉手足
係想話俾和理非知就算行行企企都搞9你

你岩岩支那落黎?

大陸仔係咁

睇住香港爛透都唔錯
又係你地話攬炒，咁我又唔明
又屈係大陸人

成班路過既人個樣都係心諗做乜9

亂捕

濫捕極致

真心煩，又無用，有用一早有用，香港根本唔buy，俾人拉又喊又話俾人屈

好心咪再搞，立會選完，大水喉唔撐，變旺角鳩鳴團，日日on99坐係旺角

你可以話呢排中央出好多新聞，講真，聰明人都諗到，轉移目標，至於轉乜，自己諗下